#总体结构
##/
###/system
这个目录用于将系统类的成份包裹起来，用作单独的包和命名空间
####/system/core
该目录包裹系统核心类的成份  
*！（具体哪些类属于核心成份需要调整）*
####/system/helper
这个包裹用于包裹助手类成份  
*！（本系统中的助手【helper】的定义是用于（通常是静态）调用的一类提供相似功能函数的集合，用类包裹，以避免污染全局变量环境）*
####/system/extension
该目录用于非独立的扩展包，主要是模板引擎，数据库抽象层等  
*！（该层的类通常需要path类的辅助，这里的扩展和别的类型的扩展不同的地方就是extension是非独立，可替换，高度内聚松偶联的，具体的使用也是由调用者自行使用，框架对其不包裹，不扩展）*
####/system/package
该类用于调用第三方框架的类库  
*！（该层实现起来很困难，而且效率不高，是否实现有待商榷，即使实现，也不推荐使用）*
###/application
这个目录用于包裹实际运行的应用，我们可以看到application和system是单独的包，因此，一个system可以支撑多个application，多个应用之间并无关联
####/application/controllers
该目录用于实现控制器，在当前的应用和实现中同时充当模型的功能（后见/application/models(模型)部分）
####/application/models
该部分曾经存在过，但当前规模很小，业务逻辑也不复杂，为此，暂时废弃该部分，留由后用
####/application/views
该目录用于存放视图的相关文件，由于系统path类没有完成，因此暂时无法很干净的实现view的调用